我行商場最鍾意拎住杯糖水黎飲

人地拎杯咖啡,我就拎糖水
不過有時唔小心倒到一地都係,乾左就周圍黐,都幾唔好意思
有次試過搭緊電梯倒瀉,不過好彩只係幾滴,抹一抹就乾淨曬

機器要鹽水

咁唔小心

有破壞無建設，重要犯法又載頭盔，on 9的中國人

行商場都犯法
幾時實施

載乜撚嘢呀載頭盔你毅進仔嚟？

點犯法?
on 9的中國人

咁埋害左清潔阿嬸??

Agger on9的中國人

morning sir!

最鐘意睇五毛留comment自爆

戴

學好中文先做三毛

係囉,最好乾乾淨淨

上得連登都係港燦/大陸移民，相煎何太急

on 9的yo u

擒賊先擒王。搞清潔阿嬸把撚咩

係囉,打爛d招牌把撚咩,你去打人丫嗎

點都好過你啦 五毛/狗

我諗你仲係唔明

你單係呼吸, 黑警就會6打1用警棍招呼你

手無寸鐵, 又救唔到自己, 又救唔到手足

大家都係醜陋的中國人，不必太介懷

我去廁所最中意著紙底褲同m巾

你知唔知自己講乜